<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<excursionGallery>
    <excursionBrief key="gamlastan" thumbnailFilePath="gamlastan0" >
        <content lang="ru">
            <name>Гамла Стан</name>
            <overview>
    Добро пожаловать в тур Follow me по сердцу Стокгольма  - Гамла Стану.
    Для начала экскурсии доберитесь до станции метро Гамла Стан (Gamla Stan) и выйдите к заливу через туннель метрополитена. Там мы и начнем наше увлекательное путешествие, которое проведет по основным достопримечательностям Старого города, ознакомит с историей основания города, его основными церквями, королевским дворцом и современным парламентом. По дороге мы увидим самую крошечную статую в Швеции, рунический камень, которому уже более 2000 лет и узнаем, почему одна из улиц города получила прозвище «Адский переулок».
    В этой части города сохранилось множество построек еще со времен средневековья и 17-19 столетий и, проходя по ним, вы получите уникальную возможность мысленно переместиться в прошлое. Присоединяйтесь и вы не пожалеете ;-)
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Gamlastan</name>
            <overview>
                No text in English about Gamlastan. Will be in next releases.
            </overview>
        </content>
        <length>4.0</length>
        <duration>2.0</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.32829" longitude="18.05884"/>
            <geoPoint latitude="59.32023" longitude="18.07929"/>
        </area>
    </excursionBrief>

    <excursionBrief key="djurgarden" thumbnailFilePath="djurgarden0">
        <content lang="ru">
            <name>Юргорден</name>
            <overview>
    Экскурсия Follow me покажет вам главные изюминки Королевского Юргордена, приоткроет секреты острова и позволит окунуться в особенности шведской культуры и истории.
    Для начала экскурсии проедьте или пройдите к остановке автобусов и трамваев Стокгольм Юргордсбрун (Stockholm Djurgardsbron). Добраться до нее можно либо пройдя пешком от станции метро Карлаплан (Karlaplan), либо сев на трамвай №7 возле станций метро Т-Централен (T-Centralen) или Кунстрегорден (Kungsträdgården).
    Королевский Юргорден (в переводе со шведского «юргорден» означает «зоосад») когда-то был любимым местом охоты шведских королей, а сейчас тут шведский национальный городской парк в самом центре города и множество известнейших достопримечательностей.
    Юргорден часто называют «музейным островом». Ведь именно тут находятся:
    -музей корабля «Васа», в котором можно полюбоваться на полностью сохранившийся королевский корабль XVII века;
    -музей Юнибаккен, который позволит попасть в сказочный мир, созданный по мотивам произведений Астрид Линдгрен;
    -первый в мире этнографический музей под открытым небом «Скансен», в котором можно ознакомиться с типичными для Швеции сооружениями и животными;
    -скандинавский музей (Нордиска),  музей познакомит с историей Швеции, через предметы быта, одежды и рассказ о традиционных праздниках;
    -и множество других.
    Но помимо музеев, на Юргордене восхитительная природа и гуляя тут, можно легко забыть о том, что вы в центре большого города. Тур Follow me проведет вас по главным изюминкам острова и покажет места, в которые редко ведут традиционные туры.
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Djurgarden</name>
            <overview>
                Some text in English.
            </overview>
        </content>
        <length>3.0</length>
        <duration>2.0</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.33288" longitude="18.08658"/>
            <geoPoint latitude="59.3193" longitude="18.10598"/>
        </area>
    </excursionBrief>

    <excursionBrief key="tram7" thumbnailFilePath="tram70" useDirections="true">
        <content lang="ru">
            <name>По маршруту трамвая №7</name>
            <overview>
    Информативная увлекательная и необычная блиц-экскурсия по Юргордену для тех кто хочет увидеть все не выходя из трамвая!
    Вы сможете проехать по одной из самых старых трамвайных линий города и узнать о его основных достопримечательностях. Для этого, Вам необходимо найти остановку трамвая №7. Экскурсия начинается у конечной остановки трамвая на площади Кунгстрэдгорден (Kungstradgarden). Когда зайдете в трамвай, садитесь справа если смотреть по направлению его движения, устраивайтесь поудобнее и внимательно смотрите в окошко.
    Для оплаты проезда действуют стандартные карточки для транспорта в Стокгольме SL, а также их можно купить у в автоматах на трамвайной остановке или в киосках "Пресбюрон" (Pressbyran). Как и на весь общественный транспорт в Швеции, билетик действует 75 минут. Поэтому, при желании, Вы можете выходить из трамвая, осматриваться вокруг и затем продолжать свой путь с нами.
    До встречи на борту!
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Tram #7</name>
            <overview>
                Some text in English.
            </overview>
        </content>
        <length>6.2</length>
        <duration>0.67</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.33322" longitude="18.07291"/>
            <geoPoint latitude="59.32265" longitude="18.1131"/>
        </area>
    </excursionBrief>
</excursionGallery>